點解掛住一個人可以咁辛苦

人可唔可以做到冇任何感覺
日日諗住佢，個種感覺既陌生而又痛

唔好掛住我

想我死其實可以直接同我講